Lin記Dropbox 11月起只係接受unencrypted ext4

終於可以脫離dropbox，全面轉syncthing + rclone gdrive

屌你老母，我全部用緊btrfs咁濟

為咩只限制 ext4 ?

鳩流

連你都唔知？

估係怕D人行RAID, 私人raid出事率太高, backup埋D bad data掛